點睇大陸創意磕頭拜年法？

What kind of knees are these?

今日可以笑住磕父母，聽日就可以為升職笑住磕老闆，後日就可以為保飯碗磕上司，然後失去羞恥心、喪失作為一個人嘅尊嚴，階級再唔只係社會上嘅參考指標，亦都成為實實在在嘅行為準則，見高要拜，見低要佢拜，重返封建時代，浪費咗先烈推翻舊帝嘅犧牲，亦都失去作為「人」而活嘅未來。

係 越磕越大力

好快，話唔定而家有人見到習帝已經做緊

CHI-KNEES

然後大大聲話：尊嚴值幾錢？

之前芒亨電影先話中国人唔會咁跪

辱華又盛 最後見錢咪又係跪曬磕曬
面係人畀

呢個冇表面上嘅跪拜
但係佢嘅說話比真正嘅跪拜仲要肉酸

咁低賤

奴隸文化根深蒂固，不意外

Dirty knees, Chinese